一篇來自00後嘅勸世文

大家好，細佬我第一次出po，有錯嘅話屌細力啲

首先介紹下自己先，細佬我今年19歲，係各位以前經常屌嘅00後，我冇玩過啲咩抖陰、唔係成日返大陸、同埋冇排過嗰啲乜撚嘢閪茶，我咁講並唔係想引戰，而係想講各位喺呢段時間亦都應該見到好多同我差唔多年紀嘅後生仔出咗嚟，有啲甚至比我更加細個，其實我身邊嘅朋友都係會上街街參加鬥爭，我哋雖然年紀細，但係我哋都係好關心香港。而我喺度亦係想同大家講一聲多謝，多謝有份幫過我嘅人，同埋真心為香港付出嘅人

我發夢69、612、616、621、626都有出嚟，計計埋呢兩三個禮拜都發咗好多次夢，喺呢幾段日子出嚟都得到咗好多人嘅幫助，發夢612嗰日細佬我都食咗好多催淚彈，雖然唔係企喺最前線但大大話話都差唔多食咗十幾粒，喺個過程中我見到好多我以前唔覺得有嘅嘢。有個陌生嘅好心人，明明佢自己都食咗彈，但佢見到我雙眼發紅，流晒眼淚咁，佢就即刻俾咗成支鹽水我，仲叫我好好袋住，然後就走咗。另外細佬我雨革嗰陣仲細個，未出過嚟，612嗰日係第一次食彈，完全唔識點處理，不知所措，但都有啲好心人好好咁過嚟教我點處理。原來香港人係一嘅都唔自私自利，越係危急嘅時間越係可以展現到我哋我哋香港人嘅優點，我好自豪自己成為香港人 香港人真係好可愛

好啦，我要講返點解我要強調自己係00後，我生於係00後呢段時間，未來對於我哋呢代人嚟講而家先啱啱開始。我好高興自己可以成為00後，因為可以係呢個時代參與呢場鬥爭，而宜家呢段時間亦係由我哋呢一代香港人開創歷史嘅時間，改變上一代人一直以嚟嘅沉默同退讓。細佬我係讀歷史出身嘅，而係呢個歷史入面鬥爭從來都係漫長嘅，你呢段時間可能會覺得傷心、沮喪，提唔起勁，但係日子都仲係要繼續過，鬥爭亦都會繼續做，喺短暫嘅休息後，就重新出發。香港人係唔會忘記嗰兩位烈士，佢哋以死相諫，目的都係想喚醒香港人，唔好忘記各位係為咗啲咩先走上街抗爭。各位同路人繼續加油

喺呢度仲好想好想多謝連登呢個地方，由我幾年仲喺中學嘅時候做CD-ROM 睇到而家升咗去大學，申請咗個ac，喺連登呢度我學到好多嘢，睇到好多嘢，開心好笑嘅有，傷心難過嘅又有，上嚟傾計談心嘅又有，追故都有。喺呢度真係令我學到好多嘢，吸收到好多知識。雖然成日話上連登勿認真，但係喺呢段時間連登呢度好多人都好認真咁想為香港作出改變，我好多謝連登呢度咁多巴絲打，希望連仔可以守住呢度

唔覺唔覺都打咗好多嘢啦，希望各位可以耐心睇完佢。各位有咩唔開心或者諗唔通可以上嚟同咁多巴絲打講，我唔想再失去任何一位同伴啦 71我哋繼續出嚟爭取返我哋應有嘅嘢。雖然好攰，但鬥爭仍然要繼續。

革命尚未成功，同志仍需努力

兄弟爬山，各自努力，不分化，不割蓆

自推

推

撐

多謝巴打

天琦bb

71各位記住出嚟啊

不撤不散

兄弟爬山，各自努力，不分化，不割蓆

各位如果有情緒問題嘅話真係唔好收收埋埋，真係唔想再失去任何一個

一個都不能少

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

食咗十幾粒催淚彈勁
以後唔反唔屌00後了

係啊 發夢班警犬每次都連射幾粒過嚟，望住啲彈喺身邊爆都真係幾驚下

推
多謝你肯為香港而企出嚟！好佩服你哋咁細個都敢發夢企喺前線
大家都唔好放棄！！希望有愈嚟愈多人好似你咁企出嚟，要呢個仆街政府回應我哋嘅訴求

推 依家真係好唔開心

respect

多謝巴打
一定要收班港共政府皮

上嚟傾訴下啦 收收埋埋好易出事

多謝你巴打

我依家個腦只係周不時諗起
Do you hear the people sing入面個句
“Some will fall and some will live”
真係好心痛...

睇下笑片分散下注意力先啦
聽日有一日時間俾大家休息下，留力71出嚟啦

聽日想去教大悼念會

去還去但要控制好情緒
喺呢個時間個人情緒好容易出事

多謝00後既你

記住小心d
一齊加油

留得青山在，哪怕冇柴燒
留返條命仔同個政府同班警犬鬥過好過
同班友鬥長命

推 心情好沉重

收到 大家咁話

明白嘅 但日子都要走下去，真係唔得嘅就試下move on下，睇少啲負面消息先，唔好被呢啲負面情緒成日喺個腦入面暫時休息下啦，冇人會怪你，自己身體最重要，留得有用之軀，擇日再戰

中學已經申請咗acc

71 出嚟代兩位烈士走下去

死者已逝，但精神不滅唔可以俾佢哋嘅犧牲白廢

我唔想再見到有下一位啦

中學嗰陣唔識整

各位有唔開心記住講出嚟啊，唔好收埋收埋啊

香港好需要各位嘅支持，每一個人都係重要嘅力量，所以唔好諗唔開啊

香港加油

港共政府同黑警一定要被清算

多謝你

唔使客氣 大家同路人，一定要一齊走落去，唔可以再留低任何一個了

隊友應該同上同落㗎嘛
衝嘅時候一齊衝
走嘅時候一齊走

乖豬！我地一齊努力

好

人手推POST 唔使回覆

大家幫幫忙 推返曬有用既POST上熱門
其他無用既POST 冷處理同負皮就OKAY

唉 好撚掛住佢

當年真係走得太前

多謝你地
多謝大家

我都多謝你

欣賞你

講真好多00後覺得連登既重要性等於ig fb

毒撚唔係成日用ig
我係見今日連登呢度都充斥住好多負面情緒，想入嚟開解下大家
Btw多謝巴打意見

痛心到瞓唔著

一齊撐落去

其實我都係
但係唔可以俾太多負面情緒主導
唔係就好容易諗歪嘢

香港仲需要我哋

身為90後嘅我覺得慚愧

唔需要覺得慚愧
因為有你哋90後前人雨革嘅經驗先可以令我哋今次有所進步，嗰陣我仲細，但而家我大個咗，我哋係時候要走出嚟啦

作為90後次次發夢見到細個自己既都好心up
真係唔可以再比香港一年差過一年
大家一齊加油